強如05AC仲要贏緊三粒都可以俾人反杯

見到有啲球員見有啲攻勢就諗住贏硬，請專心踢好場波

事實上形勢一啲都唔好
依家係半場比人射廿鳩幾腳唔失波0:0咋